﻿ TPHCM : Cháy dữ_dội ở một trạm xăng_dầu
Ngọn lửa bùng cháy tại cây_xăng Tấn_Lộc ( NLĐO ) - Trạm xăng Tấn_Lộc trên đường Hà_Huy_Giáp ( ngay chân cầu_vượt Ngã tư Ga ) , phường Thạnh_Lộc , quận 12 đã bốc cháy dữ_dội lúc 9 giờ 35 ngày 22-3 .
Theo thông_tin ban_đầu , trong lúc bơm xăng từ xe_bồn biển_số 57K-2201 vào hầm chứa thì xảy_ra chập điện gây cháy . Lúc này trong xe còn khoảng 10m 3 xăng nhưng rất may tài_xế đã kịp khóa van_an_toàn .
Đội CSPCCC quận 12 kịp_thời có_mặt nhưng phải mất hơn 30 phút ngọn lửa mới được dập tắt . Thân xe_bồn bị cháy trơ khung sắt , 4 trụ bơm và 1 xe_máy bị cháy rụi .
Hiện_trường của vụ cháy Lực_lượng PCCC đang dập tắt ngọn lửa
Tin , ảnh : N.Triều
